## С4. Программирование

* Вычисление контрольного значения ([#13373](../tasks/13373/Readme.md))
* Поиск основного подмножества экспериментальных значений ([#9777](../tasks/9777/Readme.md))
* Разные задачи ([#4862](../tasks/4862/Readme.md), [#6436](../tasks/6436/Readme.md))
* Анализ пар значений ([#15995](../tasks/15995/Readme.md), [#13754](../tasks/13754/Readme.md), [#15643](../tasks/15643/Readme.md))